有冇人踢波勁得過我？

第一次守龍，就將個波射入去對面龍門，又救左8個12碼
第一次打前鋒，一場入8球
第一次踢中場，扭波solo扭左10分鐘
第一次打清道夫，剷左幾十下波都冇俾人罰牌
我真係好撚屈機呀😂😂

]

善意打破零回覆

你想大家俾咩反應？

第一次9up 就回左8次po

Siuma

仲記得fireball